［求救］護照同身份證唔同名

小弟年初改左名，換埋身份證，但唔記得左換護照。
而家諗住訂機票16號去台灣，拎護照出嚟先醒起未改名，咁我用舊護照去訂機票，出入香港台灣境，有冇問題？要唔要帶埋改名契？定係一定要換新嘅先得？

推有冇人知

我上年都係改左名去台灣 我個陣跟番身份證個名訂機票
但我係加左個英文名係後面 中文名無郁過
唔知幫唔幫到你

理論上
係香港唔會同時要你show身份證+passport

去到架

你攞香港身份證過台灣海關咁勁
樓主肯定係權富達貴

屌打錯 我跟舊名訂機票

帶埋穩陣 斷估唔會的你上機返香港既

台灣知閪你改過名咩柒頭
拎passport 過關咪得囉屌

Thx巴打
airline 同 台灣係咪都唔洗show身份證？

上機最緊要係機票同護照一樣名，唔使比身分證佢睇架，因為唔係旅遊証件，但係你出境最好用用e道出，比護照海關過電腦嗰陣可能搞亂

利申拎其他護照用身分證出境

好人好姐，做咩要無啦啦改名呢？

唔需要

多謝大家 可以放心了

特區定Bno
Bno試過移民官要我俾身份證對中文名

特區 點解會對中文名

BNO無中文